夏天去飲，你會點著？

拋磚引玉

我圖1、2一定會攝衫，圖三就睇情況;不過多數都會攝，同埋一定會摺䄂啦！

哩期興咁著

嚟緊表哥結婚;我去飲應該會圖2咁樣著，恤衫可能會換牛仔恤。

短西裝褲，長袖襯衫，吊帶，啡色皮鞋

角度問題？好似影到好矮

炒哂車喇仲po

笑得好燦爛

唔係錯電話咩？
相有冇錯？想知想知

講緊衣著阿嘛

你有冇鬼佬身型呀
瘦仔著好肉酸

6尺加膊頭算横

所以絕對冇問題

著恤衫斯文D,但又唔扣鈕casual 返少少
一定要帶袋,因為拎去飲D紀念品返去
第時同平澤唯結婚可以參考下

平澤唯其實係咩人？

太型
搶新郎風頭
不了
我主要呢就係去食野
所以著格仔衫就very good

如果新郎新或娘係好熟嘅人呢？

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

鬼佬好鍾意咁著

想像唔到亞洲人咁著

我都係

所以咪要挑戰下

但出街前要有心理準備

我都會咁著，但襯loafers